男女提供住宿 被捕

點解無人討論呢單？
連比義士住宿嘅家長都被補

警方拘捕涉暴動及襲擊被通緝男 男女疑提供住宿同被捕

警方在社交專頁表示，前日在旺角一個單位拘捕一名早前被控「暴動」及「襲擊致造成身體傷害」罪，但缺席法庭聆訊而被通緝的25歲男子。

另外，警方以「協助罪犯」罪，拘捕提供住宿予該名男子的30歲女子和40歲男子。

警方表示，「協助罪犯」是嚴重罪行，一經定罪最高可判處10年監禁，籲市民切勿以身試法。

Twitter組不斷搵緊關於星火tweets入task1

大家除左rt + like + reply 之外

可以去task1入面美國參議員講香港的tweets Reply講星火被凍結資產的事件

記住twitter一定要用reply ，令外國議員見到香港最新狀況/外國媒體報導，先係衝到出國際，如果只係香港人出tweet，大家香港人不斷rt, 都剩係停留響同溫層本地圍爐

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

清算行動開始

清算開始

推

無罪假定

都未判
咁都叫罪犯

其實依個仲大鑊, 因為「協助罪犯」罪望落似係wildcard黎, 而且你借地方比朋友訓, 你冇理由叫人証明自己冇罪架?

無罪假定? o係香港冇o左好耐啦

真係痴撚線

石棺藏屍

點解唔拉埋個業主？
點解唔拉埋埋水泥嗰條友？

如果我犯左法 咁我老豆老母係咪窩藏我?

推啊屌

屌

協助罪行又十年
暴動又十年

重點係條友比人通輯緊
但可以話根本唔知

push

痴撚線

全面打壓

入唔到

大清算罪犯

三權分立就入唔到，但係呢到係香港

cls

難入到？

你老母臭閪真係要捉曬200萬人先至安樂

租屋算唔算呀, 亂鳩咁嚟, 未入罪已經痴鳩晒線咁, 屌你老母

我屌你老母呀

....

我屌你老母，團火返曬黎

Push

希望家長無事

on9

嘩屌咁都得

幫推呀 唔可以冇人知

真係cls

呢單真心戇撚鳩

pish

以後租屋都要良民證

痴撚線 未審先判 你一日未判咩叫罪犯

佢地直頭教唆啦
生個咁嘅仔/囡 仲你啲朋友老師同事上司

Pish

on99

唔比佢住訓街？

香港大部分公司係咪衰埋資助犯罪？

一般人有咩方法查通緝人士

屌 好撚嬲

咁都得

香港法治

通緝緊都收留 比人發現咁慘

唔出刀, 結果就係咁

搞埋家長

中共唔想停啵

家陣啲黑警就算明知唔夠料告你都好...都要拉你；兼夾硬塞個罪名畀你!!! 等你班和理非...驚、怕麻煩就會同手足割蓆!!!

通緝緊就係罪犯 唔駛旨意走

屌你老母cos

黑警: 我真係好怕你把刀

On9

覺得入到罪咩
憑撚咩佢地係暴徒 純離家出走唔撚得？
食撚屎啦克犬

迫返我地出黎

亂塞罪名，越嚟越荒謬

第日租客犯法 屋主係咪要拉埋

通輯

有幾個Keyword要提吓文宣組想connect到鬼佬一定要用

DEPLATFORM
DEMONETIZED
CENSORSHIP

香港人報仇

要誅九族喇

要推

呢類案件如果上到庭

控方需要證明被告知道被通緝者被通緝

而提供地方比佢逃避

咁先至犯法

如果手足 On9 到有電話 tg/wtsapp 內容有提過

對方係逃避緊通緝

咁就中

如果唔係，疑點利益歸於被告下會甩到

你好難係庭上面話你放俾一個唔識ge 人入去住而唔知佢係通緝犯

協助罪犯班黑警咪反人道罪犯囉

全香港都可以中呢條罪啦
你鍾意就可以屈我哋係通緝犯
全家都一次過拉撚埋

人地係咪被通緝點會知丫
識玩既都幾難告得入

班狗真係亂拉 以為會拉得曬？

推啊

wtf 真係鳩告

哇屌啊

全民皆刀, 一日就KO 啦

而家係了

痴撚線！佢哋根本想斷所有抗爭者支援！想嚇怕熱心手足

兩位家長應該鳩坐48攞黎嚇怕其他家長，因為呢條罪根本好難舉證，例:如何事先知道招待嘅人有冇犯罪? 家長可以話自己性格係熱心助人，咁佢地可以話只係出於一片好心招待佢認為好慘嘅人。

另外，大把酒店，賓館，餐廳有招待黑衣遊行人士，咁係咪果堆酒店同食肆全部都要拉人封鋪???

一靜啲就大清算，即係叫大家重撚戰火

全民罷工, 港共早就收皮啦

所以 無得停..

甘樣衹會逼更多人做反抗！無用的！

pushhhh

所有幫到手足嘅事都要繼續
不過要做得乾手淨腳啲
例如delete chat同定期執屋
為咗和理非割手足做到咁撚肉酸
我哋攬炒精神唔係講玩㗎

Cls

依家社會咩情況大家見到, 幾多幫離家出走或者比人趕出家門既人搵留宿, 呢啲情況唔等於佢哋必然犯法㗎喎？點推斷佢哋一定知嗰個人係通緝犯?

Suck

鳩up 啦！！

清算係真，靠嚇都係真
首先要證明你知果個係通緝犯而仍然提供協助

tui

屌你老母

CLS

好撚CS

點解到而家仲有人覺得罷工有用, 明唔明香港金融業係點運作架.

根本開始搞和理非戰線，知自己無民意就想兇和理非。

遲啲駛唔駛拉埋接放學嗰啲呀？dklm死黑警！

係多人反抗就好。。好多人仲事不關己咁

點知佢係罪犯

我出街行過有集結嘅地方中左非法集結
再返到屋企咁我老豆老母就中左協助罪犯
咩撚野世界

明顯鳩拉

和理非都搞 屌你老母

連坐法

可能小朋友根本唔知自己俾人通緝緊

點解仲有人覺得刀有用, 明唔明槍點運作架

未入罪 罪咩犯！！！

真係痴線
我鬼知佢有問題 真係大清算

無利益關係算唔算窩藏?

唔特登睇鬼知佢俾人通輯

你就真係唔明槍點運作, 一大班人衝上去, 幾多子彈都無用

警務處咪協助罪犯囉，又出錢又提供住宿

就嚟全民有案底
除咗藍絲同曱甴

手足唔係人?

佢地係你影分身?

真係痴鳩線

其實如果仲係香港
班狗點都會搵到
如果想走不如睇下有冇方法走到去台灣仲好

聖誕攬炒

司法程序走返二㐿，攪到攪死你啦

有險可守

邊係家長佢地L知
刻住通緝犯係額頭咩

通緝犯呀

無死ge決心講乜Q抗爭

Stop being on9

Never ask what you did at dreams is the first rule of shared accommodation

咁又係, 又唔係你死

休息完未

righteous among the nations

其實佢冇錯 革命係要流血
過程係痛苦

唔係叫人去死囉

freedom not free 我都知

俾佢住可以係基於人道立場
同情、想幫人
唔想見到佢訓街、冇飯食
唔會查家宅咁問長問短

況且又唔係重犯周圍街招貼通緝
普通人唔知通緝緊好正常

屌你老母，開始清算

屌又清算 唔可以再休息啦手足

洗唔洗拉埋巴士、的士、地鐵司機，以協助逃亡罪名起訴？

，

龍門任佢擺
721 果d 走左咁耐係咪佢d 家屬全部有罪

要計較成本, 一早就唔好出黎咪得囉

再港豬都有覺醒既時候！

你去同泛民班大狀講

dklm，叫垃圾局俾1百億popo，去買幾枝核彈炸L左香港算吧！

721 831 101 1111

可能好快會用呢條罪, 逼D父母隊D仔女出去比人拉

邊個同你計較

黑警死全家

話唔知/冇提過咪得
你又冇係電視話通輯我撚知

（突發有片）示威者勇打全副武裝黑警

一定入唔到

推！

麻煩連埋星火單野一齊推上國際

清算? 算你老母啦算

721

靜左就會清算

希望男女D CHAT RECORD有DEL, 依家之鋒都話自己部IPHONE被破左

法治已死 依家警狗就係法律

無咁易入 搞下你姐

法治已死 +1
全方位打壓異見聲音
好快打壓到無人敢出聲

都係個句，一停或一放慢腳步，就會搞9我地..

疑犯唔係罪犯，何來協助罪犯？？

今時今日香港仲有咩常理可言

清算黑警先係最有效解決以上所有問題
佢地每日捉一d
每日將注意力分去唔同地方
比人放狗咁咩

On99999

告得入先再算 大把人踢保走埋
大把理由比陌生人入屋住 呢條都告得入到時二百萬人一齊坐監算啦 見人慘比人入黎住未必要問理由 我見非洲啲人咁慘比錢佢地駛唔通又要查人家宅睇下佢係咪罪犯先比得？佢係罪犯我係咪要比FBI捉？呢啲野唔知係好平常 下下都咁大疑心先係一個問題
楊onq條友係咪重over my dead body？

即係所有人畀人告就要即刻訓街斷六親
賣野畀佢食都唔得呀 一陣告埋間鋪賣野畀罪犯

政府將社會推向癡線既地步

佢根本就係想殺曬呢二百萬人
所以我地呢邊一早唔反抗已經係戇鳩
人地茂名第一日已經咁做
人哋都有死到人，但都未去到過百人
已經推翻個政府兩次
香港？唔勇武已經輸撚咗啦

真 宜家係9捉 每方面都捉一兩個 都係個句：想令人驚
過幾日又低調放

唉

痴線 而家連啲官都做你
唔好再話低調放

唔聲唔聲拉好多

咁如果個「罪犯」坐黨鐵
係咪黨鐵協助「罪犯」

入到先算

繼續休息
繼續靜靜雞

過多兩日200萬人比人送晒入墳墓

如果佢唔講點知
就算係朋友都可以唔知架喎
不過香港法治...

痴撚線 咁都拉

其實正常人點會知自己朋友俾人通緝

休息撚死出嚟

過去10年既一舉一動要全面交待 連亂拋垃圾都唔得

休息完了
係時候要開始行動

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

又黎制度暴力

十年

香港人聽日出嚟

都鳩餘 你點樣證明到提供住宿嘅市民係刻意協助罪犯匿藏

點停呀。仲諗住休息

屌哂班唔肯罷工既撚屌

咪臭系 一係你聽日封咗露宿者之家去

認佢哋做契仔契女解唔解決到問題？唔通仔女去探契爺契媽順便住幾日有問題呀

秒殺

放心，過多幾年引入埋支那個信用評分就會咁做

仆街

唔分化 唔比嚇怕!!!!!

重點係如何通緝
警察個網會有通緝人士個名單
我話搵唔到佢個名得唔得

Cls police trash

笑料

屌，佢憑咩拉人

加速攬炒

又唔送頭
米主動捉囉

成200百萬人
緊係要分批捉啦

全民清算

未撚判叫咩罪犯屌你老母

乜行動都無根本係慢性自殺
無行動一樣好多手足被捕

dklm 仆街啦死黑警

未判罪之前罪咩犯呀
屌你老母

法你老母治
唔該推爆佢

...

好人好者點會去睇
我只係招呼個朋友黎訓

我點知佢係犯呀

香港政府係香港窩藏外國罪犯就有

拉埋樓下看更 佢都有份容許罪犯自由出入
拉埋地產佬同工人 佢地協助興建呢棟既樓比人窩藏罪犯
拉埋政府官員 佢地批准興建呢棟比人窩藏罪犯既樓
拉埋習大大 佢居然承認呢個協助窩藏罪犯既政府

咩叫協助罪犯
你話佢係罪犯佢就係? 屌你老母啦

威嚇大於實際

市民冇專業知識知道邊個係罪犯，重點係無罪假定，未有人判佢罪，佢唔算罪犯，最多只能叫嫌疑犯

推阿屌

班警甴特登呢幾日搞咁多嘢
睇嚟係想一齊開心過聖誕

香港人請記住

港共而家就係要用盡一切方法令所有人驚令所有人唔敢再抗爭，包括和平手段

但如果連合法和理非都唔敢做
我地同香港將會輸一世，永不翻身

推
每日和平集會 有冇用啊咁

DKLM

賤畜無後代

通輯wor

清算

純參考 協助罪犯係乜鳩罪

第221章 《刑事訴訟程序條例》 ── 第90條 協助罪犯的罰則

90.協助罪犯的罰則
(1)如某人犯可逮捕的罪行，而任何其他人知悉或相信該人就該罪行或另一可逮捕罪行有罪，並在無合法權力依據或合理辯解的情況下，作出任何作為而意圖妨礙拘捕或檢控該人，即屬有罪。

(2)如在循公訴程序審訊可逮捕的罪行時，陪審團信納有人已犯被控告的罪行(或被控人就該控罪或會被裁斷有罪的另一罪行)，但裁斷被控人就該罪行無罪，而陪審團如信納該人就被控告的罪行(或該另一罪行)而言，犯第(1)款所訂的任何罪行，則可裁斷該人就第(1)款所訂的任何罪行有罪。

(3)任何人就第(1)款所訂的罪行有罪 ——
(a)如循公訴程序定罪，可處監禁10年；或
(b)如循簡易程序定罪，可處罰款$5,000及監禁2年。

(4)除經律政司司長同意外，不得就第(1)款所訂的罪行提起法律程序。 (由1997年第362號法律公告修訂)

(5)第(4)款不阻止就第(1)款所訂的罪行逮捕或發出逮捕令以逮捕任何人，亦不阻止將被控告該罪行的人還押羈留或予以保釋。

唔知佢係罪犯wo

你請朋友去你到訓之前會check呢個網？

咁依家d家長咪好危險除時拉？
係有人爆料定跟蹤左一段時間？

住公屋=

好在一直有強身健體，係差啲實習

邊條撚樣仲叫靜靜地做野即係五毛屌你老母

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

日文：

法文：

西班牙文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

香港金總終於接受網上會員申請啦

所有都係政治操作

只可以將不公平既被捕人 結果 集成一本記錄

再公審應唔應該對政權 機構出手

咁既做法好明顯想硬手段分割我地

係就好, 可以少咁兩個藍絲

咁都得

推啦

班死黑警狗做埋法官

味有罪之前既又點算協助？

連住宿都唔比

遲些連租樓都照拉

遲些租樓都照拉

PUSH

全民反抗

cls
push

不嬲都亂咁拉架啦, 法庭用既錢係稅收又唔係黑警自己d錢

依家係講緊如果知你要上庭，專登比地方你收埋自己 ...咁就係窩藏 ...

唔去法庭應訊係好大獲 ...咁樣做唔等於你踢保 ...唔好搞錯

未判都可以咁?

仲話有險可守
CLS

一靜少少就清算人 屌佢老母

[經濟攬炒]我有個必勝嘅方法

黑警是槍桿子漢奸共匪政權打手
協助罪犯是嚴重罪行

吓
我見人係街冇屋訓好慘借張床比佢訓咋喎
點知佢係通緝犯呀，你班狗貼哂街招定通哂新聞呀
助人為快樂之本識唔撚識呀

推
係咪比藍屍篤灰？

S

咁都證明唔到自己有罪

仆街

咁講晒啦，可以連坐啦，罪犯首當其衝要斬首唔係罪犯，係佢老豆老母。
都on9，仲有咁多人like

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

推Twitter

重燃戰火

屌
日日都俾狗清算
香港人醒未呀

on9
佢逃獄出嚟？
如果無定罪乜撚喺協助罪犯？

邊個係犯人呀

見到有個post個律師話呢單野既家長應該唔易告得入

依個好重要 今日一連二單所有幫手足既支援野都清算 住既地方 錢既須求全都封鎖

希望係真 不過宜家一關係到運動既野 冇可能都變可能 沒法治

未判係疑犯

捉唔撚到勇武就捉和理非

依家係捉完勇武 開始捉埋和理非呀 佢地逼唔到我地割 就做埋哂d閪野切斷勇武支援 星火就係一個好例子

借地方比人住係關心人，同理心/業主自由，而且無條例講明租住比人要查人背景，所以家長咩都唔知係好難證明犯法。
但點都要搵到一個口才好既律師去抗辯

任佢UP
偽政府鍾意點就點

CLS 港共政府擺明宣戰
搞完星火 搞家長
你想利用聖誕救商家佬？
你發L緊夢

屌你老母咩撚嘢都「協助罪犯」
又多條萬能key
痴撚線

幾時大家先有真正革命
跟佢地個套根本點都贏唔到

一般人點撚知道邊個畀人通緝緊呀？ 你問大學教授講唔講得出三個通緝犯既名？？

。

黑警仆街死！

辦護理由

所以依條法好危險，係連坐法嚟，如果有人濫用的話，基本上係地圖炮

繼續黃色經濟圈

開始左2,3個星期啦

根本唔知好正常
我想問任何一個市民除咗大劉同陳同佳海外通通緝犯仲知邊個係通緝犯

佢老母個西難入係咪代表可以亂入？
濫捕呀

大佬呀 佢做乜缺席先 通緝左 幫佢一定變協助架wo

正常邏輯來架wo

唔好意思借個位幫我推下

星火不死 永存我心

我屌

屌你啦仆街港共

擺明濫捕 嚇人
協助犯罪/先入到 借宿俾人住/幫人根本另一回事
除非有證據證明你知佢犯罪而幫佢
唔亂講野基本冇事

痴撚線又黎白色恐怖

根本就亂鳩咁拉左人告唔入咪算

家長一口咬定乜都唔知
呢個應該係家長同TG某GP協議嚟
總之有人要難 有事需要人幫手
我俾個床位出嚟
我咩都唔問 咩都唔關心
你喺我肚入面條蟲? 你又知我協助罪犯?
大前提係我點知佢係唔係所謂罪犯呢?
再講無罪推定基礎下 點可能係協罪犯?

香港人請自己發動制裁警犬

係咪痴撚線?
撚知佢無去聆訊呀?

唔洗理據 懷疑就可以告得你

嘩 咁大罪 同暴動差唔多

反抗到底！ 加強外海外文宣呼籲制裁香港

屌那星

查封戶口
浮屍
墮樓
lobbying
twitter
你又跟得緊邊單

警犬有冇証據証明事主一早知情
而且義士都未入罪點算協助犯罪

想問 如果再有同樣情況
$500簽租約，係咪就唔當協助

好唔合邏輯點告得入？
又玩白色恐怖

同星火單野一樣:
第一，令被捕者弧立無援。
第二，對話紀錄可能會被調查。
第三，嚇怕香港人唔敢再捐錢。
第四，實現大圍捕，殺絕和理非。
政府這招非常毒辣，可以話從四面全方位打撃「家長」、「義士」、「和理非」和實質資金。
Source:

仆街狗

再靜就大搜捕拉撚晒

cls 鳩拉無成本

司法已死，不嬲都話死左好耐

On9 死黑警

未定罪 撚叫罪犯咩

擺明鳩拉

重點係佢地知唔知果個人係被通緝。

over my dead body

佢地鳩拉無後果 更係拉咗先

法治未死
有險可守

如果個手足返自已屋企, 閪警係咪拉鳩晒人地全家? OnL9
咁拉埋巴士司機同埋樓下看更啦, 全部都有份"協助逃犯"

Tui

下次先投6號

點解可以無人講

未定罪已經係罪犯

政府班仆街

咁政府提供狗宿畀三萬狗一定係最大既包庇罪犯組織啦？

仲有冇險可守

又鳩拉

比佢住又唔喺幫佢著草走佬
唔好講幫你留住個人
直情要頒番個好市民獎啦屌你

屌咁你點證實個家長知, 佢可以話佢同屋企人關係唔好, 無家可歸, 收留佢, 咁得唔得？ 咁點構成控罪元素"任何行為或意圖妨礙"?

你同個官解釋到, 你收埋個非親非故的人在你家。而你明知個人有機會犯左事你都照比佢住, 講得服個官就得了。

咩叫明知 有機會 ？
兩個term都係假定
我就純粹仁慈
接個乞衣返去住唔得架 ?
屌你 以家係要你提出證據 唔係我去解釋你疑慮呀柒頭

瘋狂清算
說好的愛比暴力強

你大陸落黎？幾時係香港係要証明我有罪
再者，佢都未被定罪，何來係罪犯？

連坐呀笨

唔係藍就拉
又去文革

有冇諗過可能係老豆老母

乜都入你告你
嚇到你死死下, 等其他人唔敢跟住做

大家跟住唔做的話, 就中晒計
你全部人都照做, 佢吹你唔漲
諗下都知跟本無可能入

罪犯返屋企又拉老豆老母呀?

咩 協助罪犯
法庭都未定罪

黑警話罪犯就罪犯?

濫用權力 做政治打壓

咁有個通緝犯租酒店住，咁酒店係咪都要告？

你老母俾人強姦，然後你鄰居窩藏姦你老母果犯，照你講太強姦犯都未有罪😂😂你鄰居都唔算協助罪犯

人無腦便黃

有附近商舖職員話，見到有一個18、19歲細路比兩個著便服嘅人撳住，之後傳出槍聲，佢衝出去問點解開槍射細路，揸住槍嗰個人即刻掉低把槍，之後見到有人不停抹支槍，職員話隔離店舖cctv應該影晒成個過程，仲叫記者：「想幫個細路就快啲去保住cctv餅帶」，但佢話黑警已經第一時間衝咗入嗰間舖頭...

人智障即藍

你永遠是對的

其實而家亂9咁charge,冇得講架喇，黑警永遠是對的

正如你女，黑警就懷疑你強姦

法治?笑話

有隻狗強姦你老母，但係事實係原來來老母放個閪落隻狗條撚到，法庭都未判，你就一口咬定係隻狗犯法

放個閪落隻狗條撚到

繼續休息就贏啦

關星火account

開除黃絲老師

控告和理非

⋯⋯

清算行動鋪天蓋地

你老母係羅湖村收河北農工五草人仔做三穴中出
你老豆做龜公幫你老母拉客
生著你個唔知邊個係老豆嘅龜仔
儲十年錢賄賂公安畀你做雙飛
申請你落嚟
再叫你老豆老母做撐警藍絲
最後你老豆畀自己友擲磚擲撚死

你老母愛滋上腦
就死
嚟
畀個五毛你掟口
冬至落去一家團聚
食萬年香

唔知係通緝犯甘告咩呢
一係亂甘告一係唔搜証
中共利用警察操控法治

推推

wtf

呢個香港可以去到幾癲...係胡亂執法嘅執法者下，仲敢講法律有險可守?

未審先判